有冇人識取消HKIE會籍？

以前讀ive個時學校叫我地join HKIE個學生會籍，個時話唔洗錢。
Join完之後一直冇理佢，業到畢左三年
但最近收到信，話我欠六個月會費
有冇都中伏過既師兄識取消

128 維園見

唔係話欠半年都唔交就自動取消咩?

唔交就得

哦，我怕佢一直同我計,然後愈泵愈大
唔該晒

唔該晒

經常寄袋白色垃圾嚟，痴撚線

128 維園見